求推post bot推介

我

人手太貴

setInterval( () => {
fetch(" {
"headers": {
"accept": "application/json, text/plain, */*",
"accept-language": "zh-TW,zh;q=0.9,en-US;q=0.8,en;q=0.7,zh-CN;q=0.6",
"content-type": "application/x-www-form-urlencoded",
"sec-fetch-dest": "empty",
"sec-fetch-mode": "cors",
"sec-fetch-site": "same-origin",
"x-li-device": "xxxxx",
"x-li-device-type": "browser",
"x-li-digest": "xxxxx",
"x-li-load-time": "xxxxx",
"x-li-plus": "xxxxx",
"x-li-request-time": "xxxxx",
"x-li-user": "xxxxx",
"cookie": "xxxxx"
},
"referrer": "
"referrerPolicy": "no-referrer-when-downgrade",
"body": "thread_id=xxxxx&content=HelloWorld!&is_not_push=0",
"method": "POST",
"mode": "cors"
});
}, Math.random()*90000)